[中美貿易談判］談你老母咩,又要買大豆,人地只係暫緩關稅

擺明喪權辱國啦

屌你老母習大大,你的面子何在？？

強烈建議口交部出黎維護國家明辱